有冇外國撚買左機票番香港投票？

雖然只係區選，仲要唔知到最後有冇得投。
但身在外國見香港咁多個月咁樣都做唔到啲野，決定買機票番香港投票。
如果外國巴有錢有時間，不妨考慮下十一月廿四日番一番香港投個票。

［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我係你我都會咁做

不論大家喺外國讀書定做野，有錢有時間番一番香港投票呀！

有

已買
但怕返到黎無得投

我都驚，不過唔理照番

父母唔比我翻
但其實我已經買左機票
諗住再說服下佢哋

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

係歐洲 exchange 緊，出發前已經買左機票！

以 21 號起飛，22號返到香港，25號返歐洲計算，好多機票仲係好平。啱啱 search 過票價，住係下面地方嘅手足考慮一下！

- 巴塞隆那（$3500，Air France / KLM）
- 羅馬（$3500，Air France / KLM)
- 奧斯陸（$3600，Turkish）
- 斯德哥爾摩（$3700，Air France / KLM）
- 巴黎（$3700，British Airways）
- 阿姆斯特丹（$3800，Air France）
- 柏林（$3900，British Airways）
- 倫敦（$3900，Swiss）
- 法蘭克福（$4000，British Airways）
- 里斯本（$4200，British Airways）
- 布魯塞爾（$4300，Air France / KLM)
- 愛丁堡（$4300，British Airways）

歐洲三間航空公司龍頭，近年係香港航線鬥到痴線。依家少左人黎香港，票價更加低。

住係歐洲嘅手足，無論如何，一齊返香港。好似 2014 年台灣九合一選舉咁，逼爆台北車站返鄉投票咁，好唔好？

唔同佢地講囉，投完票咪去香港周圍行下先返外國，依家無哂班中國旅客真係好舒服架

買咗喇，萬幾蚊，返唔夠 24 小時又飛返去
加拿大東部，拎唔到假，同埋單程飛過黎都至少廿粒鐘

多倫多飛香港來回機票$6000

我紐約番嚟都係$7000幾，不過仲可以連埋Thanksgiving

美國巴打請三日假就可以連埋thanksgiving

買左，希望有得投

推推

想買 但係仲諗緊

仲有一星期咋，番嚟啦

我都無同父母講 搵酒店住就算 到時投完票拿拿聲走咪得 香港地大把酒店啦 都買得機票返嚟唔差在住埋酒店 唔好book埋啲藍色酒店咪得

買咗，留4日就番去

買左

敵唔過心魔 已買

多一張票都好，求下你地返嚟當幫香港人打下氣